我發誓如果武肺狗死左 我一定會捐$8888比佢家屬

做帛金

唔好曬錢喇

比100
祝佢長長久久

津巴布偉幣好喇

帛金就免了
但可以祝佢一家團聚既

On9
大把手足坐緊, 又唔見你幫？

帛金做雙數咁仆街

俾5豪
佢地係值五毛

我會 捐8888 俾管弦樂隊拉挽歌

學ming狗捐2.1算啦

8888 won 夠做啦